青bb, 黃咁咁，咁橙咩好

如題

都係叫黃咁咁 再橙啲就紅扑扑

橙燦燦

橙嘩嘩

橙褲褲

橙澄澄

好似係

紫裙裙

留名等正解

藍毛毛

橙褲巴打

紅噹噹
綠帽帽
橙蒙蒙

黃俊英呀？

威寶

橙轟轟

橙橙橙

橙黃黃

咁藍色呢